
                      Película muy buena, la recomiendo si queréis pasar un buen rato, sus diálogos socarrones y romper la cuarta pared para dirigirse al espectador, todo un  acierto, ha estas alturas seguro que ya lo sabéis, pero lo digo igual, esperad al final de los créditos, banda sonora muy buena.
        
            